知唔知咩昆蟲黎

唔知咬唔咬人
佢唔走我唔駛瞓

蜻蜓

樓豬打完飛機手震？

芝娃娃

草蚊 唔咬人
係好撚大隻

打完艇 sor9ly